想革命嘅朋友同我睇一睇

唔係話唔好呀 但係時機真係未成熟
先唔講資金物資同運輸
因為到時香港會宵禁
運輸上好困難
問心嗰句其實香港人到而家都未夠團結
革命需要嘅團結唔係十個裏邊有九個
而係10個裏面要有10個
一個人篤灰巳經奶野
政府部門都好緊要 因為革命係好需要動搖到政府內部支持
同埋我哋需要國際嘅力量
如果我哋郁手先
冇位比國際入
我依家都好撚憤怒
同埋777點仆街都好
做得特首嘅人唔會係低能
唔好信佢講嗰啲和平係冇用嘅
敵人係唔會想自己知佢諗緊啲咩
佢真正驚嘅唔係我哋
所以啲黑警打得我哋越金越開心
要忍辱負重大家
依家仲有咁多派 勇武 和理非 費老 藍絲 仲有政府部門
證明今日仲未團結
當有一日社會剩係得一個聲音
咁就係起革命嘅訊號

推

買個島重建香港易d

中共一直利用媒體（TVB,newspaper,facebook page）控制部分市民思想
造成對立面,
大家要做先獲得更多人支持,揭示真相,指控謊言
對住d藍絲盡量要用講道理方式

我直頭係見人就講見人就傾
好多中老年人佢哋係習慣咗睇TVB
吸收嘅訊息完全唔正確
我都係勸佢哋多啲上網

同埋有樣嘢想同大家講
自回歸以來大家係咪感覺都算冇乜點變
但係其實唔係
大家係咪越嚟越鍾意錢
其實呢樣野都係比中共控制
用錢控制人係佢哋強項
貧富懸殊去到咁誇張絕大多數都係中共功勞
其實我哋一直都俾佢控制緊
因為錢係沖淡人性最強武器

革命從來唔會有100%支持，永遠都係成王敗寇
當年孫中山都俾人鬧係四大寇

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

如果講道理係有用就好
d 5,6,70後好多都唔會講道理
好多有bias 跟本就冇辦法說服到
佢地受開共狗果套抺黑蒙蔽
所以最近d 長輩圖攻勢係幾好
之後最好整埋果堆類似五毛youtube channel
實行反洗腦

睇一次winter on fire先，要10/10嘅香港人都有片裏邊嘅人嘅覺悟先係時機。

push

真係唔好衝動!
你諗吓孫中山當年用咗幾多年先搞到革命
最後都要敗走
冷靜
真係未係時候

你可以有你講 但人地衝 你咪撚阻

想要革命先要搵到水喉

尊重你嘅意見
但係你係想反送中 定係打狗報仇先
如果係後者希望你冷靜
大家都係想結果好

今日死左人 情緒最高漲果陣唔做幾時做
一早都講今次唔屌自己人唔篤灰
我唔會屌你 總之各有各做
唔好影響人得唔得